國際社會反正都要同中共開波 依家提早開波係提升緊香港地位

習近平你真係戇撚鳩架
就好似台灣咁樣
中共越圍堵
台灣既國際地位就越高
依家國際社會為咗香港
隨時提早百國聯軍
而出兵就由索償
變成保護香港七百萬自由民及自由土壤
更加係出師有名
今日係我地最絕望既時候
聽日侵侵會宣布制裁措施
而好肯定五眼聯盟會跟住黎
我就睇下你共產黨係咪真係頂得順
就算你真係咁堅決食嗮佢
香港玩完就係大陸玩完
我地香港得七百人
你有十三億
姐係我地一人有兩百條友墊屍底
就算死都夠嗮光榮
If we burn, you burn with us
習近平你前祈唔好低估香港人攬抄既決心。

攬炒要有覺悟

團結港獨勢力
對抗支那

生係香港人死係香港魂